【荃灣JJ入嚟】全．城匯業主TG Group Admin 打壓鳩叫自由

代朋友Post

是咁的
最近手足們都響應晚上10點鳩叫活動
咁都預左會有藍絲唔鍾意架喇
咁一班手足嗌左幾日
屋苑個業主Group就黎料

[叉開少少話題]
屋苑個業主Group有藍有黃
Group Admin大約十個八個咁上下
有一個admin就成日發表d偉論
d擦鞋狗會叫佢做「主席」
個group過去有業主
提起政治話題搞到嘈交
自此大家唔想嘈交之下
就傾好左大家唔講政治話題
但可以share屋苑資訊 (eg. 荃葵青遊行tear gas殺到屋苑附近)

[好啦返返嚟]
8月28日
屋苑個業主Group Admin 無啦啦send左msg出嚟

//各位親愛的鄰居，大家好，經過上星期日大家親眼目睹家園附近烽煙四起既情況，相信大家都有唔同感受，唯幸全城沒有被波及，安然渡過，亦感謝大家都能在這個群組內表現克制，我相信大家都會認同一點，無論大家持任何政見都會懷著愛香港、愛全城既心。

我留意到近日各區發起不同形式既叫口號活動，相信我們有鄰居參與其中亦不難理解，唯這些口號可能會令一些鄰居引起反感、不滿，甚至引發罵戰，亦可能會影響鄰居休息。

所以我希望在此作出呼籲，不要把全城拉入政治漩渦裡面，政治問題政治解決，秉承我們致力保持屋苑內和諧既初心，繼續安居全城。//

嘩屌 睇到既第一個反應
喂 好撚嘔心啊

//無論大家持任何政見都會懷著愛香港、愛全城既心。//

你老味唔好講野下下全城全城啦
你估大家好撚熟咩
之前唔講政見 冇所謂 都廢事見到個gp嘈
乜原來而家居民連鳩叫權利都冇?
即係咁 又未到11點
我叫床太大聲叫左「光復香港時代革命」又得唔得?
你老味你憑咩代表全．城匯業主?

//這些口號可能會令一些鄰居引起反感、不滿，
甚至引發罵戰，亦可能會影響鄰居休息。//

你條撚樣仲要扮中立 黃藍意見都聽

//不要把全城拉入政治漩渦裡面//

最後就要黃既業主收聲?
生活所有野都同政治有關架收皮啦

如是者 佢呼籲完 的確令屋苑少左人嗌
得返零星少數人嗌
今日「主席」又sd msg

//另外，經早兩日公開呼籲過鄰居保持和諧，唔好嗌口號，鄰居們普遍都承諾過唔參加，唯我地留意到有小數鄰居參與，估計是未加入群組既鄰居或租客，我懇請大家保持冷靜，同時小心有類似其他屋苑的高空擲物既情況，多加留意並保護好自身安全，admin們會進行觀察並適時跟進。
#尊重別人自由
#尊重別人不想聽既權利
#和諧全城//

嘩屌你 講野愈黎愈難聽
你當你邊位啊? admin們會進行觀察並適時跟進?
選撚左你做法團主席呀而家?
跟乜野進? 洗唔洗報警拉哂鳩叫既人?
你叫人 #尊重別人自由
喂大佬 你有唔想聽既權利
但我都有叫既權利喎

利申：冇鳩叫 因為聲帶唔好嗌唔到
但非常支持手足鳩叫every night

今日我講出黎係因為我地忍撚夠喇
政府日日散播白色恐怖
點解我住既地方要自我審查
我都未撚聽過有法團叫人唔好鳩叫
但你都唔撚係法團就出哂聲叫我地收聲
我要為手足捍衛我地鳩叫既權利
大家唔好驚佢就妥協 我地要以鳩叫話俾佢知
我地唔撚妥你啊

全．城匯 業主/居民 我地要捍衛我地既權利啊

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

哇 佢當自己係咩？主席？

有法團喇咩？

推佢老母

賣鳩佢過黎海之戀啦
海之戀admin 好撚好, 又靚

代朋友回應

主席唔係藍人

同埋好似得好少人係入面姐 無咩影響

有五百幾人係gp度都叫少咩？

唔係藍咁又點
係黃就更加唔應該係度懶係公正啦
想做中立撚呀
定係想選法團主席所以係度鋪路
想拎哂兩邊業主投佢票啊

阻一阻大家

最緊要係唔好影響樓價!

全城匯好似全部窗都係隔音
咁撚阻你休息可以關窗

利申租客，唔係業主

欣賞樓主堅持打嗰一點

嗌下都唔滿意咁搞鬼

岩啊
全部都係雙層玻璃黎
其實依家咁熱，夜晚一定開緊冷氣
唔特登行出露台根本唔會聽到
唔岩聽咪閂窗囉

利申：業主

最嬲係啊主席： “#尊重別人的自由”

但佢根本無尊重過其他人既自由

聽講今晚好似嗌得落力左？

今晚聽到有小朋友一齊嗌
表示感動

聽晚繼續 大聲d

香港人 加油
五大訴求 缺一不可
沒有暴徒 只有暴政
光復香港 時代革命

搭單問 柏傲灣有冇tg group?

點解會有 tg group 點 add 到咁多人

因為原意係未收樓果陣

大家一齊傾下d準備收樓資訊

最後越add越多人